有手足需要幫手

頭先18:30左右，朋友渣車經過告士打道時見到有20隻狗左右係圖入面紅圈位置圍住坐一班手足，手足人數實在數唔切，相信已被捕，幫手推上熱門！！！

每隻字事事屬實，如果我講大話世世代代做中國人！！！

18:30

推

推上去，各位唔係現場嘅朋友幫手推post!!!

PISH

Push

各位見到幫幫手

推啊